土系魔法師

水 加 泥

可以填補坑洞

尤其係路上的坑，同鞋底的坑

晒乾的泥，會硬過碌驚棒。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咪撚白痴啦，成撚日見到地盤佬午飯時間唔洗鞋行入商場，成條泥路真係IP都唔係check

係咪有樣野叫「快乾混凝土」？如果係起路障果陣堆幾條柱係路中間，散曬水之後，d車過唔過到

塞

用下腦啦
第一：你要有好多包英泥
第二：你要釘個模落
第三：要等幾個鐘乾
第四：你唔鑽吼插鐵個柱唔會食死個路面